<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>CURSO: Informática com C&#43;&#43; on stefanisp.github.io</title>
    <link>https://stefanisp.github.io/docs/04-c&#43;&#43;/</link>
    <description>Recent content in CURSO: Informática com C&#43;&#43; on stefanisp.github.io</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language><atom:link href="https://stefanisp.github.io/docs/04-c++/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Módulo 01</title>
      <link>https://stefanisp.github.io/docs/04-c&#43;&#43;/01-basico/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stefanisp.github.io/docs/04-c&#43;&#43;/01-basico/</guid>
      <description>PROGRAMAÇÃO COM C++ # Neste curso aprederemos a programar utilizando uma linguagem de programação bem robusta, de alto desempenho, chamada C++.
C++ é uma linguagem de programação de propósito geral que surgiu como uma extensão da linguagem C, adicionando novos recursos, mas mantendo a compatibilidade com o código já existente em C.
É uma linguagem multiparadigma, o que significa que permite que o código seja escrito de acordo com diferentes paradigmas de programação, ou seja, &amp;ldquo;estilos&amp;rdquo; de como o código é organizado e estruturado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2023 - Atividades</title>
      <link>https://stefanisp.github.io/docs/04-c&#43;&#43;/intermediate/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stefanisp.github.io/docs/04-c&#43;&#43;/intermediate/</guid>
      <description>Um compilador é um programa de computador que traduz o código que você escreve em uma linguagem de programação (como C ou C++) para uma linguagem que o computador realmente entende: código de máquina.
C é uma linguagem de propósito geral. Isso quer dizer que ela pode ser utilizada para escrever programas para várias àreas diferentes. Sua linguagem segue um padrão procedural, permitindo a decomposição de problemas grande e complexos em procedimentos (módulos) separados e mais simples.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
